有冇真係堅料的收費股評人?

之前訂開艾薩日誌

有，不過佢地係收左莊嘅$$

沈大師唔收錢，參透實戰理論就贏到笑呵呵，有實驗證明

nvm, 最緊要有錢齊齊搵

實戰日日賺緊錢

堅料既去左做資產管理
好搵過賣料俾你

冇錯，咁掂去開私募基金好過，比料你呢就睇升，比料我呢就睇跌，實中嘅，同收錢比跑馬貼士一樣，咁準咁有信心我自己買，使乜比你分薄派彩收丁屎咁多報料錢?

渾xxx 巨x果班似幫大戶散貨

根本就係
英國王點睇？

皇英國不如買佢基金仲實際
又唔係貴十萬usd就得

必賺

相對中立, 好少推no.
但間唔中冇啦啦推既股仔就.......
e.g.2226上市時推

上佢網站可以睇到佢的fund performance

股領袖收費專欄如何

就算二師兄俾師傅用鬼影大法裝左一獲，用完本門最高心法，最後結算都贏8萬

股領域，紅猴，收費專欄
有冇ching試過？

堅料既洗乜收費比料你？

以前訂過issac 日誌
賺過下